月經post-會黎m嘅入黎！！！！

想問下有冇絲打用月經杯？
係咪真係好好用？
想知邊個牌子好
打算買lily cup摺得埋個隻

死gay佬

哦

推！求介紹

求介紹

有黎m

利申： 有鳩

廣告文 由佢沉 peaceee

我真係想知邊隻好
太多牌子揀啦

用棉條算啦

我見到個fd因為用完棉條發高燒又盛
唔敢用

lm
台灣好似幾興

其實好耐之前有幾個月經post,討論左好多可以睇下

我淨係追緊月經杯炸